第一屆K-pop女團員樣衰大賽 第二次輪選

上輪勝出者將進入此次晉升賽
請勿於投票選項(5 comments)出現前留言
Momoland李珠園Jooe將於決賽與大家碰面
此投票截止時間為 今天晚上 23:00
請各位支持心目中非整容女團員
搜圖需時 請大家耐心等候

三號 李純揆

vs
五號 李洙姃

正評=李純揆 負評=李洙姃

七號 Kyla

vs
八號 韓海彬

正評=Kyla 負評=韓海彬

十一號 俞璉靜

vs
十三號 金秀經

正評=俞璉靜 負評=金秀經

十四號 安惠真

vs
十六號 金南珠

正評=安惠真 負評=金南珠

十九號 姜昭恩

vs
二十號 林娜璉

正評=姜昭恩 負評=林娜璉

推~

Kyla係肥啫，本身五官唔差，瘦咗都算係靚女

有條女隻眼痴得好埋 應該有埋佢

Babu Soul都有份

我呢得呢

講真第一個POST,一見個主題...我已經係諗起佢...

揀到邊個都好，最後都會輸
因為有個大boss已經係終點等緊

好似知你講邊個😂

RM係到呼籲大家支持nayeon

好撚似

佢原本生得唔差 但矮又肥 崩壞咁

我會投林那璉

好遺憾 已經喺第一次輪選被俞璉靜淘汰左

娜璉都有

娜璉都樣衰 香港近半女性都...
究竟咩玩法

樓主開女團無意思 開男團好笑好笑好多
啲人將自己唔鍾意既就話樣衰擺上黎
Nana 林娜連 同dara都話樣衰
同埋Momoland 個位同連登選美結衣有咩分別 都係贏硬